林奠先係真焦土派，反正會比人權法同老共收皮，不如一齊戒鹽輕鬆落地獄

721 召集 請廣傳

金鐘